朝早唔想起身

朝早懶起身得好緊要，返八點工，天氣一凍返就好難起身。你地通常返幾點工？...返到公司又係勁攰唔想郁，可以點做

強逼自己
較鬧鐘
返8點

正常個人起到身之後就會好精神試下早啲訓

夜晚唔願訓
朝早唔願起身

返8點 試過夜晚7點訓 7點起身咪又係眼訓。。
如果唔使返工 夜晚3點訓 7點起身打機都無問題

我都發現起身時間係工作日同假期係兩回事